[集思廣益]求推薦香港真cafe/coffee shop

好鍾意久唔久就去坐cafe 除左飲飲食食之外仲可以睇下書 hea下 做下自己野
但而家香港愈黎愈多"cafe restaurant"
門口就大大隻字寫住cafe 點知原來係要d客食完即走 唔好阻住做生意
飲完唔撚走既話就會比老細屌你「cheap精」、「知唔知香港生意幾難做」、「我唔係開善堂」、「要坐返屋企坐」（加爹，2017）

所以 為免唔小心幫襯左呢d"cafe restaurant"之後仲要比人屌唔鍾意咪撚食
想問全能既連登仔有無真。cafe/coffee shop介紹下？
最緊要坐得舒服 同有人情味
最好就有最低消費 寫明洗幾多錢可以坐幾耐 大家開心

Starbucks
買一杯 坐撚到閂門

我要本土cafe呀

Lm

無人介紹
好啦咁我自己慢慢發掘

Pacific
真本地 中資良心企業